Принцип гласит — **«Зависимости внутри системы строятся на основе абстракций. 
Модули верхнего уровня не зависят от модулей нижнего уровня. 
Абстракции не должны зависеть от деталей. Детали должны зависеть от абстракций»**. 
Данное определение можно сократить — **«зависимости должны строится относительно абстракций, а не деталей»**.

Всё кажется вполне логичным и закономерным. Но есть одна проблема — класс _Customer зависит от класса _OrderProcessor 
(мало того, не выполняется и принцип открытости/закрытости).
Для того, чтобы избавится от зависимости от конкретного класса, надо сделать так чтобы _Customer зависел от абстракции, 
т.е. от интерфейса IOrderProcessor. Данную зависимость можно внедрить через сеттеры, параметры метода, 
или Dependency Injection контейнера.